<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="63">
	<author>Jason06 / Glowins Modschmiede</author>
	<version>2.1.0.RC1</version>
	<contributors>Agrarplay und LU Wohnzimmer, Kynuska, Gonimy-Vetrom, Lactic68, Markus33-ITA, PapaTim68</contributors >

	<title>
		<en>Headland Management</en>
		<de>Vorgewende Management</de>
		<fr>Gestion Des Fourrières</fr>
		<cz>Souvraťový Management</cz>
		<it>Gestione Capezzagna</it>
    </title>
    <description>
		<en>
<![CDATA[
Headland management for tractors, field sprayers, mowers and harvesters.

With headland management, functions of vehicles can be combined and activated together at the touch of a button to simplify turning manoeuvres when working in the field. All functions can be activated and deactivated individually for each vehicle via a GUI to achieve ideal adaptation to the work being carried out.

The headland management system must be added once to the respective vehicle in the shop or in the workshop as a configuration before it can be used. The cost for this is 3000,-.
It can be activated and deactivated in the vehicle with Shift-X. Alternatively, different buttons for activation and deactivation can be configured. The GUI is called up by default with Shift+Ctrl+X.

Included functions:
- Reduce speed (cruise control) and raise again, reactivate cruise control if previously active
- Raise lowered implements and lower them again
- Turn plough, single-stage or two-stage (via centre position)
- Raise and change ridge markers
- Control crab steering
- Disengage and re-engage power take-off(s) and hydraulics
- Beep when headland management is activated
- On/Off switch: Headland Management can be switched on and off. This prevents accidental triggering during transfer to the target field and improves road safety.
- Headland automatic: Activate headland mode automatically when headland is reached. Optional return to field mode after completing the 180° turn.

If VCA Mod (FS22_VehicleControlAddon) is present:
- Deactivate and reactivate GPS track guidance
- Disengage and re-engage active differential locks
- Trigger VCA's turn function, switch turn direction optionally

If Guidance Steering (FS22_guidanceSteering) is present: 
- Deactivate and reactivate GPS guidance

Further ideas or wishes are welcome at https://github.com/jason0611/FS22_HeadlandManagement

ChangeLog:
V2.1.0.0: 
- Improved timing of the individual work steps
- Improved control of potato harvesters and similar vehicles
- Lifting option added: first front implements, then rear implements
- Headland automatic control now independent of Guidance Steering
- Optional automatic return to field mode after turn
- On/off switch added (lShift+lAlt+X)
- Option to temporary disable headland automatic by key (no key preassigned, could be set arbitrarily in the key settings)
- Revised status display in vehicle HUD
- Vehicle measurement to adapt front/back nodes, if implement is being attached or detached
- Enable manual override of trigger controlled actions
- Save and restore configuration locally for type of implement

]]>
		</en>	
		<de>
<![CDATA[
Vorgewende-Management für Schlepper, Feldspritzen, Mäher und Erntemaschinen

Mit dem Vorgewende-Management können Funktionen im Fahrzeug zusammengefasst und gemeinsam per Knopfdruck aktiviert werden, um Wendemanöver bei der Feldarbeit zu vereinfachen. Alle Funktionen sind je Fahrzeug über eine GUI einzeln aktivierbar und deaktivierbar, um eine ideale Anpassung an die durchgeführten Arbeiten zu erreichen.

Das Vorgewende-Management muss vor der Nutzung im Shop oder in der Werkstatt dem jeweiligen Fahrzeug einmalig als Konfiguration hinzugefügt werden. Die Kosten dafür liegen bei 3000,-. 
Es kann im Fahrzeug mit (links) Shift-X aktiviert und deaktiviert werden. Es lassen sich auch verschiedene Tasten für Aktivierung und Deaktivierung konfigurieren. Die GUI wird standardmäßig mit Shift+Strg+X aufgerufen.

Enthaltene Funktionen:
- Geschwindigkeit (Tempomat) reduzieren und wieder anheben, Tempomat reaktivieren, falls er vorher aktiv war
- Abgesenkte Geräte ausheben und wieder absenken
- Pflug drehen, einstufig oder zweistufig (über die Mittelstellung)
- Spurreisser ausheben und wechseln
- Seitenwechsel bei aktiviertem Hundegang
- Zapfwelle(n) und Hydraulik abschalten und wieder anschalten
- Hinweiston bei aktiviertem Vorgewendemanagement
- An/Aus-Schalter: Das Vorgewende Management kann an- und abgeschaltet werden. Dadurch wird versehentliches Auslösen beim Transfer zum Einsatzort vermieden und die Verkehrssicherheit verbessert.
- Vorgewendeautomatik: Automatische Aktivierung des Vorgewendemodus, wenn das Vorgewende erreicht wird. Wahlweise Rückkehr in den Feldmodus nach Abschluss der 180°-Wende.

Bei vorhandenem VCA Mod (FS22_VehicleControlAddon):
- GPS Spurführung deaktivieren und reaktivieren
- Aktive Differentialsperren lösen und wieder setzen
- Auslösen der Wendefunktion und Wechsel der Wenderichtung (jeweils optional)

Bei vorhandenem Guidance Steering (FS22_guidanceSteering):
- GPS Spurführung deaktivieren und reaktivieren

Weitere Ideen oder Wünsche werden gerne unter https://github.com/jason0611/FS22_HeadlandManagement entgegengenommen

ChangeLog:
V2.1.0.0: 
- Verbessertes Timing der einzelnen Arbeitsschritte
- Verbesserte Steuerung von Kartoffelrodern und ähnlichen Fahrzeugen
- Aushebe-Option ergänzt: Erst vordere Geräte, dann hintere Geräte
- Vorgewendeautomatik unabhängig von Guidance Steering
- Wahlweise automatische Rückkehr in den Feldmodus nach Abschluss einer Wende
- An/Aus-Schalter ergänzt (lShift+lAlt+X)
- Option, die Vorgewende Automatik vorübergehend per Tastendruck abzuschalten (keine vordefinierte Taste, kann in den Tasteneinstellungen beliebig gesetzt werden)
- Überarbeitete Statusanzeige im Fahrzeug HUD
- Fahrzeugvermessung zur Anpassung der vorderen und hinteren Auslöser, wenn ein Arbeitsgerät an- oder abgehängt wird
- Manuelles Übersteuern der Automatik möglich
- Lokale Speicherung und Wiederherstellung der Konfiguration für den jeweiligen Arbeitsgerätetyp
]]>
		</de>
		<fr>
<![CDATA[
Gestion automatisée des fourrières pour tracteurs, pulvérisateurs, faucheuses et moissonneuses.

Grâce à la programmation des manœuvres en bout de champ, plusieurs fonctions peuvent être combinées et activées ensemble à l'aide d'une seule touche. Cela simplifie grandement les manœuvres en bout de rangs lors de vos travaux dans les champs. Toutes les fonctions peuvent être activées et désactivées individuellement pour chaque véhicule via une interface graphique afin de s'adapter parfaitement au travail effectué.

Avant de pouvoir être utilisé, le système de programmation des manœuvres en bout de champ doit être ajouté une fois au véhicule concerné depuis le magasin ou l'atelier. Il apparaitra en tant qu'une configuration possible. Le coût de cette opération est de 3 000 euros.
Par défaut, il peut être activé et désactivé dans le véhicule avec la touche SHIFT(gauche) + X. D'autres raccourcis clavier peuvent être choisis pour l'activation et la désactivation. L'interface graphique est appelée par défaut avec Shift+Ctrl+X.

Fonctions incluses :
- Réduire la vitesse (régulateur de vitesse) et remonter les outils, réactiver le régulateur de vitesse s'il était précédemment actif.
- Relever les outils et les abaisser à nouveau.
- Retourner la charrue, en une ou deux étapes (via la position centrale)
- Relever et changer de côté les traceurs des semoirs
- Contrôle automatique de la marche en crabe lors des allers-retours
- Désengager et réengager la ou les prises de force et le système hydraulique
- Bip sonore lorsque la gestion des fourrières est activée

Si le VCA Mod (FS22_VehicleControlAddon) est présent :
- Désactiver et réactiver le guidage par traces GPS
- Désengager et réengager les blocages de différentiel actif
- Déclenchement de la fonction de retournement

Si la fonction Guidance Steering (FS22_guidanceSteering) est présente : 
- Désactiver et réactiver le guidage GPS
- Gestion automatique des fourrières : activation automatique de la gestion des fourrières lorsqu'elles sont atteintes

D'autres idées ou souhaits sont les bienvenus à l'adresse https://github.com/jason0611/FS22_HeadlandManagement, veuillez écrire en allemand ou en anglais

ChangeLog :
V2.1.0.0 : 
- Amélioration du timing des différentes étapes de travail
- Amélioration du contrôle des arracheuses de pommes de terre et des véhicules similaires.
- Option de relevage ajoutée : d'abord les outils avant, puis les outils arrière
- Automatisme de fourrière indépendant de Guidance Steering
- Retour automatique facultatif en mode champ à la fin d'un demi-tour
- Bouton marche/arrêt ajouté (lShift+lAlt+X)
- Option pour désactiver temporairement l'automatisme des manœuvres en bout de champ en appuyant sur une touche (pas de touche prédéfinie, peut être définie à volonté dans les paramètres des touches)
- Affichage d'état révisé sur le HUD du véhicule
- Mesure du véhicule pour ajuster les déclencheurs avant et arrière lorsqu'un outil de travail est attelé ou dételé.
- Possibilité d'outrepasser manuellement les automatismes
- Sauvegarde et restauration locales de la configuration pour chaque type d'outil de travail

]]>
		</fr>
		<cz>
<![CDATA[
Správa souvratí pro traktory, polní postřikovače, sekačky a kombajny.

Díky řízení na souvrati lze funkce vozidel kombinovat a aktivovat společně stisknutím tlačítka pro zjednodušení manévrů při otáčení při práci na poli. Všechny funkce lze aktivovat a deaktivovat individuálně pro každé vozidlo prostřednictvím grafického uživatelského rozhraní, aby bylo dosaženo ideálního přizpůsobení prováděné práci.

Systém souvraťového managementu musí být před použitím jednou přidán do příslušného vozidla v obchodě nebo v dílně jako konfigurace. Cena za to je 3000 €.
Ve vozidle ji lze aktivovat a deaktivovat pomocí Shift-X. Alternativně lze nakonfigurovat různá tlačítka pro aktivaci a deaktivaci. Nastavení se standardně vyvolává pomocí Shift+Ctrl+X.

Zahrnuté funkce:
- Snížení rychlosti (tempomatu) a opakovaná aktivace, pokud byl dříve aktivní
- Zvednutí nářadí a opětovné spuštění
- Otočení pluhu, v jednom nebo dvou krocích (přes středovou polohu)
- Zvednutí a výměna znamenáků
- Ovládání krabího řízení
- Odpojení a zpětné zapojení diferenciálu(ů) a hydraulik
- Možnost zvukové signalizace při aktivním otáčení na souvrati

Pokud je přítomen VCA Mod (FS22_VehicleControlAddon):
- Deaktivuje a opětovně aktivuje naváděnou trasu GPS
- Vypne a znovu zapne uzávěrky diferenciálů
- Spusťí vloženou funkci otáčení VCA

Připraveno a poskytnuto s jednou z následujících aktualizací, když bude k dispozici navádění řízení (FS22_guidanceSteering?):
- Deaktivuje a znovu aktivuje navádění GPS
- Souvraťová automatika: Aktivace souvraťového řízení automaticky při dosažení souvrati

Další nápady nebo přání jsou vítány na https://github.com/jason0611/FS22_HeadlandManagement

Seznam změn:
V2.1.0.0: 
- Zlepšené načasování jednotlivých pracovních kroků
- Lepší ovládání sklízečů brambor a podobných vozidel
- Přidána možnost zvedání: nejprve přední nářadí, pak zadní nářadí
- Headland automatické nezávislé na Guidance Steering
- Volitelný automatický návrat do polního režimu po dokončení tahu
- Přidán přepínač zapnutí/vypnutí (lShift+lAlt+X)
- Možnost dočasně vypnout automatické vypínání souvratí stisknutím tlačítka (není předdefinované tlačítko, lze nastavit podle potřeby v nastavení tlačítek).
- Revidované zobrazení stavu na displeji HUD vozidla
- Měření vozidla pro nastavení předních a zadních spouštěčů při připojování nebo odpojování nářadí
- Možnost ručního ovládání automatického systému
- Místní uložení a obnovení konfigurace pro příslušný typ implementace

]]>
		</cz>
		<it>
<![CDATA[
Gestione Capezzagna per trattori, atomizzatori, falciatrici e mietitrici.

Con la gestione della capezzagna, le funzioni dei veicoli possono essere combinate e attivate insieme con il semplice tocco di un pulsante per semplificare le manovre di svolta durante il lavoro sul campo. Tutte le funzioni possono essere attivate e disattivate singolarmente per ogni veicolo tramite una GUI per ottenere un adattamento ideale al lavoro svolto.

Il sistema di gestione della capezzagna deve essere aggiunto una volta al rispettivo veicolo in officina o in officina come configurazione prima di poter essere utilizzato. Il costo per questo è 3000,-.
Può essere attivato e disattivato nel veicolo con Shift-X. In alternativa è possibile configurare diversi pulsanti per l'attivazione e la disattivazione. La GUI viene richiamata di default con Shift+Ctrl+X.

Funzioni incluse:
- Ridurre la velocità (cruise control (regolazione automatica della velocità)) e aumentare nuovamente, riattivare il cruise control (regolazione automatica della velocità) se precedentemente attivo
- Sollevare gli attrezzi abbassati e riabbassarli
- Girare l'aratro, monostadio o bistadio (tramite posizione centrale)
- Solleva e cambia il marcatore
- Controlla lo sterzo a granchio
- Disinserire e reinserire la/e presa/e di forza e l'impianto idraulico
- Segnale acustico quando è attivata la gestione della capezzagna

Se è presente la Mod VCA (FS22_VehicleControlAddon):
- Disattiva e riattiva la guida della traccia GPS
- Disinserire e reinserire i bloccaggi differenziali attivi
- Attiva la funzione di svolta di VCA

Se è presente il sistema di guida (Guidance Steering) (FS22_guidanceSteering):
- Disattiva e riattiva la guida GPS
- Capezzagna automatica: attiva automaticamente la gestione della capezzagna quando viene raggiunta la capezzagna

Ulteriori idee o desideri sono i benvenuti su https://github.com/jason0611/FS22_HeadlandManagement

ChangeLog:
V2.1.0.0: 
- Miglioramento della tempistica delle singole fasi di lavoro
- Migliore controllo delle raccoglitrici di patate e veicoli simili
- Opzione di sollevamento aggiunta: prima gli attrezzi anteriori, poi quelli posteriori
- Capezzagna automatica indipendente dalla guida di orientamento
- Ritorno automatico opzionale alla modalità campo dopo il completamento di un turno
- Aggiunto interruttore On/Off (lShift+lAlt+X)
- Possibilità di spegnere temporaneamente l'automatismo a fine campo premendo un pulsante (nessun pulsante predefinito, può essere impostato come desiderato nelle impostazioni del pulsante)
- Visualizzazione rivista dello stato nell'HUD del veicolo
- Misura del veicolo per regolare i grilletti anteriori e posteriori quando si attacca o si stacca un attrezzo
- Possibile l'override manuale del sistema automatico
- Memorizzazione locale e ripristino della configurazione per il rispettivo tipo di attrezzo

]]>
		</it>
	    
 	</description>	
    <multiplayer supported="true"/>
	<iconFilename>modIcon.dds</iconFilename>
	<extraSourceFiles>
    	<sourceFile filename="headlandManagementRegister.lua" />
    </extraSourceFiles>
	<l10n filenamePrefix="l10n/l10n" />
	<actions>
		<action name="HLM_TOGGLESTATE" category="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SWITCHOFF" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SWITCHON" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SHOWGUI" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_MAINSWITCH" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_TOGGLEAUTO" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_AUTOON" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_AUTOOFF" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
	</actions>
	<inputBinding>	
		<actionBinding action="HLM_TOGGLESTATE">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_x" neutralInput="0" index="1" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="HLM_SHOWGUI">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_lctrl KEY_x" neutralInput="0" index="1" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="HLM_MAINSWITCH">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_lalt KEY_x" neutralInput="0" index="1" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>
</modDesc>
