<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="53">
	<author>Jason06 / Glowins Modschmiede</author>
	<version>1.1.2.1</version>
	<title>
		<en>Headland Management</en>
		<de>Vorgewende Management</de>
		<fr>Gestion Des Promontoires</fr>
    </title>
    <description>
		<en>
<![CDATA[
Headland management for tractors, field sprayers, mowers and harvesters.

With headland management, functions of vehicles can be combined and activated together at the touch of a button to simplify turning manoeuvres when working in the field. All functions can be activated and deactivated individually for each vehicle via a GUI to achieve ideal adaptation to the work being carried out.

The headland management system must be added once to the respective vehicle in the shop or in the workshop as a configuration before it can be used. The cost for this is 3000,-.
It can be activated and deactivated in the vehicle with Shift-X. Alternatively, different buttons for activation and deactivation can be configured. The GUI is called up by default with Shift+Ctrl+X.

Included functions:
- Reduce speed (cruise control) and raise again, reactivate cruise control if previously active
- Raise lowered implements and lower them again
- Turn plough, single-stage or two-stage (via centre position)
- Raise and change ridge markers
- Control crab steering
- Disengage and re-engage power take-off(s) and hydraulics
- Beep when headland management is activated

Additionally, if VCA Mod (FS19_VehicleControlAddon) is present:
- Deactivate and reactivate GPS track guidance
- Disengage and re-engage active differential locks

Additionally, if Guidance Steering Mod (FS19_guidanceSteering) is available: 
- Deactivate and reactivate GPS guidance
- Headland automatic: Activate headland management automatically when headland is reached

Additionally for existing SpeedControl Mod (FS19_zzzSpeedControl):
- Speed adjustment also possible by changing the cruise control level

ATTENTION: This mod is not compatible with FS19_towBar or FS19_towBarWeight

Further ideas or wishes are welcome at https://github.com/jason0611/FS19_HeadlandManagement

Changelog V1.0.1.0:
- Spanish translation added (many thanks to Vanquish081).
- Added support for Ifko's JohnDeerePack
- Headland automatic: If using Guidance Steering, the headland management can be activated automatically when the headland is reached

Changelog V1.1.0.0:
- Crab steering control added

Changelog V1.1.0.1:
- Fixed an rare issue with implements not working as expected

ChangeLog V1.1.1.0:
- If cruise control is active when headland management is activated, it will be reactivated when headland management is deactivated again

ChangeLog V1.1.1.1:
- HOTFIX: Fixes game crash if FS19_towBar or FS19_towBarWeight is active

ChangeLog V1.1.2.0:
- Crab steering now also works with machines that are designed as articulated steering systems
]]>
		</en>	
		<de>
<![CDATA[
Vorgewende-Management für Schlepper, Feldspritzen, Mäher und Erntemaschinen

Mit dem Vorgewende-Management können Funktionen im Fahrzeug zusammengefasst und gemeinsam per Knopfdruck aktiviert werden, um Wendemanöver bei der Feldarbeit zu vereinfachen. Alle Funktionen sind je Fahrzeug über eine GUI einzeln aktivierbar und deaktivierbar, um eine ideale Anpassung an die durchgeführten Arbeiten zu erreichen.

Das Vorgewende-Management muss vor der Nutzung im Shop oder in der Werkstatt dem jeweiligen Fahrzeug einmalig als Konfiguration hinzugefügt werden. Die Kosten dafür liegen bei 3000,-. 
Es kann im Fahrzeug mit (links) Shift-X aktiviert und deaktiviert werden. Es lassen sich auch verschiedene Tasten für Aktivierung und Deaktivierung konfigurieren. Die GUI wird standardmäßig mit Shift+Strg+X aufgerufen.

Enthaltene Funktionen:
- Geschwindigkeit (Tempomat) reduzieren und wieder anheben, Tempomat reaktivieren, falls er vorher aktiv war
- Abgesenkte Geräte ausheben und wieder absenken
- Pflug drehen, einstufig oder zweistufig (über die Mittelstellung)
- Spurreisser ausheben und wechseln
- Seitenwechsel bei aktiviertem Hundegang
- Zapfwelle(n) und Hydraulik abschalten und wieder anschalten
- Hinweiston bei aktiviertem Vorgewendemanagement

Zusätzlich bei vorhandenem VCA Mod (FS19_VehicleControlAddon):
- GPS Spurführung deaktivieren und reaktivieren
- Aktive Differentialsperren lösen und wieder setzen

Zusätzlich bei vorhandenem Guidance Steering Mod (FS19_guidanceSteering):
- GPS Spurführung deaktivieren und reaktivieren
- Vorgewendeautomatik: Automatische Aktivierung des Vorgewendemanagements, wenn das Vorgewende erreicht wird

Zusätzlich bei vorhandenem SpeedControl Mod (FS19_zzzSpeedControl):
- Geschwindigkeitsanpassung auch über Wechsel der Tempomatstufe möglich

ACHTUNG: Dieser Mod ist nicht kompatibel mit FS19_towBar oder FS19_towBarWeight

Weitere Ideen oder Wünsche werden gerne unter https://github.com/jason0611/FS19_HeadlandManagement entgegengenommen

Changelog V1.0.1.0:
- Spanische Übersetzung ergänzt (vielen Dank an Vanquish081)
- Unterstützung für Ifkos JohnDeerePack hinzugefügt
- Vorgewendeautomatik: Bei Nutzung von Guidance Steering kann das Vorgewendemanagement automatisch aktiviert werden, wenn das Vorgewende erreicht wird

Changelog V1.1.0.0:
- Seitenwechsel bei Hundegang ergänzt

Changelog V1.1.0.1:
- Problem behoben, bei dem Anbaugeräte nicht wie erwartet ausgehoben oder abgesenkt wurden

Changelog V1.1.1.0:
- Ist der Tempomat aktiv, wenn das Vorgewendemanagement aktiviert wird, so wird er reaktiviert, wenn das Vorgewendemanagement wieder deaktiviert wird

ChangeLog V1.1.1.1:
- HOTFIX: Behebt Spielabsturz wenn FS19_towBar oder FS19_towBarWeight aktiv ist

ChangeLog V1.1.2.0:
- Hundegangsteuerung funktioniert nun auch mit Maschinen, die als Knicklenker ausgeführt sind
]]>
		</de>
		<fr>
<![CDATA[
Gestion des fourrières pour tracteurs, pulvérisateurs, faucheuses et moissonneuses.

Grâce à la gestion des manœuvres en bout de champ, les fonctions peuvent être combinées dans le véhicule et activées ensemble par simple pression sur un bouton afin de simplifier les manœuvres de virage lors des travaux dans les champs. Toutes les fonctions peuvent être activées et désactivées individuellement pour chaque véhicule via une interface graphique afin de s'adapter parfaitement au travail effectué.

Le système de gestion des manœuvres en bout de champ doit être ajouté une fois au véhicule concerné en tant que configuration avant de pouvoir être utilisé dans le magasin ou dans l'atelier. Le coût de cette opération est de 3 000 euros.
Il peut être activé et désactivé dans le véhicule avec le levier de vitesse (gauche) Shift-X. Boutons différents peuvent également être configurés pour l'activation et la désactivation. L'interface graphique est appelée par défaut avec Shift+Ctrl+X.

Fonctions incluses :
- Réduire la vitesse (régulateur de vitesse) et remonter, réactiver le régulateur de vitesse s'il était précédemment actif.
- Relever les outils abaissés et les abaisser à nouveau.
- Charrue de retournement, à une ou deux étapes (via la position centrale)
- Relever et changer les rippers de voie
- Changement de côté avec la marche en crabe activée
- Désengager et réengager la ou les prises de force et le système hydraulique.
- Bip lorsque la gestion des tournières est activée

En outre, si le VCA Mod (FS19_VehicleControlAddon) est présent :
- Désactiver et réactiver le guidage par trace GPS
- Désengager et réengager les blocages de différentiel actif

De plus, si le Guidance Steering Mod (FS19_guidanceSteering) est disponible :
- Désactiver et réactiver le guidage GPS
- Gestion automatique des tournières : activation automatique de la gestion des tournières lorsque la tournière est atteinte

En plus pour le SpeedControl Mod (FS19_zzzSpeedControl) existant :
- Réglage de la vitesse également possible en modifiant le niveau du régulateur de vitesse.

ATTENTION : Ce mod n'est pas compatible avec FS19_towBar ou FS19_towBarWeight.

D'autres idées ou souhaits sont les bienvenus à l'adresse https://github.com/jason0611/FS19_HeadlandManagement, veuillez écrire en allemand ou en anglais

Changelog V1.0.1.0 :
- Ajout de la traduction espagnole (merci à Vanquish081).
- Automatique en bout de champ : lorsque vous utilisez la direction assistée, la gestion des bouts de champ peut être activée automatiquement lorsque le bout de champ est atteint

Changelog V1.1.0.0 :
- Ajout d'un changement de côté pour la conduite en crabe

Changelog V1.1.0.1 :
- Problème résolu lorsque les pièces jointes ne pouvaient pas être retirées dans de rares cas

Changelog V1.1.1.0 :
- Si le régulateur de vitesse est actif lorsque la gestion des manœuvres en bout de champ est activée, il est réactivé lorsque la gestion des manœuvres en bout de champ est à nouveau désactivée.

ChangeLog V1.1.1.1 :
- HOTFIX : Correction du plantage du jeu si FS19_towBar ou FS19_towBarWeight est actif

ChangeLog V1.1.2.0 :
- La marche en crabe fonctionne désormais aussi avec les machines conçues comme des dirigeables articulés.
]]>
		</fr>
 	</description>	
    <multiplayer supported="true"/>
	<iconFilename>icon.dds</iconFilename>
	<extraSourceFiles>
    	<sourceFile filename="headlandManagementRegister.lua" />
    </extraSourceFiles>
	<l10n filenamePrefix="l10n/l10n" />
	<actions>
		<action name="HLM_TOGGLESTATE" category="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SWITCHOFF" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SWITCHON" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
		<action name="HLM_SHOWGUI" categorie="VEHICLE" ignoreComboMask="false" />
	</actions>
	<inputBinding>	
		<actionBinding action="HLM_TOGGLESTATE">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_x" neutralInput="0" index="1" />
		</actionBinding>
		<actionBinding action="HLM_SHOWGUI">
			<binding device="KB_MOUSE_DEFAULT" input="KEY_lshift KEY_lctrl KEY_x" neutralInput="0" index="1" />
		</actionBinding>
	</inputBinding>
</modDesc>
